2019 DSE 唔知讀完中學之後有咩可以讀

自問讀書認真麻麻 得返一個選修 但有報APL
奈何大部分大學嘅收生要求都話唔考慮APL成績
好多科想讀但偏偏冇資格

利申：如果當初唔係俾人派左去一科死都唔想入嘅科 然後係F5嗰年drop左 我應該就唔會搞到自己而家咁

讀書麻麻想入大學
含大啦

盡自己最大努力考好DSE先 33222 都叫有資格入到浸大或以下既大學既 唔甘心咪讀asso 重新上路囉 睇你想揀既係咪工程科？ 因為呢d科得城理以上（最低要求要332233）先有 唔係既話都唔會話自己無資格

當然你可以揀retake 並係一年自修你想考既科/ 入遵理日校果d私校 但你要諗清楚自己有無咁既能力同決心啦

希望幫到你啦

Thanks